唔想用soundclound仲有咩錄音方法

救賜教，想剩係用手機錄完直接上傳分享

推